kurulum

npm i nodemailer

ayarlar

gmail için mailinize girdiğiniz şifre kabul edilmemektedir. gmail hesabınızdan güvenlik üzerinden uygulama şifresi oluşturmanız ve onu kullanmanız gerekmektedir.

ugur